關於bye buy day, 可否製作一個小襟章以表支持？

關於bye buy day, 可否製作一個小襟章以表支持？
一方面可以警惕自己，另一方面亦都可以影響他人！

Push

推

Push, 721, 811

其實fb 個page 好廢
講d 唔講d
到底係逢日,五定某幾日先罷買?
打多幾隻字唔怕死

Push到文宣睇到